有無人記得米杜士堡嘅黃金中場線

唐寧 文迪達 祖連奴 修夫基

勁到

修夫基中堅wor, 拍伊奧古 😞

中場仲有：
辛頓
保定
謝列美

米堡剩係記得端基

死咗

Viduka?

講起保定細個睇直播加斯居尼一㬹批落佢個頭批到自己斷手

拉雲拿利都無🤡

馬卡朗尼

呢條光頭垃圾

除左佢，仲有阿方素艾維斯

一場入七球既垃圾

馬卡朗尼係歐協殺手wo

哈索斯基

阿方素艾維斯

同年代 係咪睇有線？

十年前西維爾盃入四強輸比西維爾
當時係咪就係用呢條中場線?

當年唐寧同加斯居尼雙翼齊飛真係好勁

米保最神奇一定係06霸氣

32強作客入球踢走史特加
16強作客入球踢走羅馬
8強輸3球，90分鐘反贏4粒踢走巴素利
4強輸3球，89分鐘反贏4粒踢走星隊
決賽又係4粒，不過係輸比霸氣王

決賽最尾出晒所有前鋒

96-97 球季
有祖年奴，艾美臣和白頭佬， 但其他都係垃圾三等球員 （有個老嘢白蘭高，巴西左後衛，左腳遠射超勁，不過已經好老）
輸咗兩個杯賽決賽， 領隊笠臣仲自己落場踢咗場

自己又取消場聯賽比人搞三分

最後排尾二降班

洛查碧克

洛甘碧黑
韋碧黑養父

兩個年代啊大佬，點一齊飛

當年決賽陣容：

舒華沙

柏拿比
列葛特
修夫基
基祖

唐寧
保定
洛咸碧克
占士摩利遜

維度卡
哈索賓基

其他球員仲有：
巴特鍾斯
柏奴亞
卡達莫
馬卡朗尼
耶古堡